有無手足128 係港島唔見左電話？

失主自己聯絡我，我post 左係大消物兩日喇。
唔好再放係我度喇

幫推

賣

冇人打入個電話？

唔識上載相。。。
iphone6 一隻四眼狗做wallpaper 既。

佢自己應該set 左sim lock 所以連唔到上網，佢自己都搵唔到部機